今日屯門牛出現左和理非新轉職--RIDER

今日屯門有人騎住電動單輪車去運送物資俾前線,運得極快,令到物資人鏈變得好雞肋。
電動單輪車即係呢D

🤤 多謝手足
真人見到覺得好Charm !

真勇